黃翠如愈來愈似邵音音

邵音音

黃(藍)翠如

一定有整容，明明以前個樣勁純

搞咩頭大身細咁 影到

翠如暗黃啦，係個老公藍佢先迫住扮藍咋

有d勉強

藝人係黃係藍又點？
重唔重要？
香港人抗爭真係娛樂意志

依個就不嬲都唔靚

黃個班藝員霉到仆街，我係藝員奶共好過

清

黃個陣扁口扁面，而家靚左好多，越藍越靚

條女對腳

清最好去驗下眼或者驗下智商

曹生洗唔洗咁inch

求其搵個都靚腳啦

地平線上嗰期勁正